(台測)銀河守護隊1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1988年，年幼喪母的彼得·奎爾被以勇度為首的太空海盜組織「掠奪者」綁架。26年後奎爾在莫拉格星（Morag）盜走「宇宙靈球」（Orb[註 1]）時，被對克里人狂熱的羅南的下屬「追尋者」加羅斯逮捕。儘管奎爾帶著靈球逃跑，但勇度發現了他的盜竊發行，發布刺客聯盟，羅南則派遣刺客葛摩菈追回靈球

2.2014年，星爵、葛摩菈、德克斯、火箭浣熊和小格魯特以「星際異攻隊」的稱號聲名鵲起。至高族（Sovereign）的領袖阿耶莎同護衛隊的成員進行了一場交易，後者要從跨次元的怪物中保護珍貴的電池免遭損壞，作為回報，阿耶莎會把葛摩菈的妹妹涅布拉交給他們，涅布拉在試圖偷走電池時被至高族抓獲，在護衛隊要離開前，阿耶莎對於星爵為人類與未知外星族混血表示厭惡。離開索維林星不久因為火箭偷偷地拿走電池的一部分，索維林人便操縱無人飛船艦隊襲擊護衛隊

11 25PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野